有無人做緊中電，入來傾下

仲有一個pccw 機房...

問campton 嗎？hkt 有d 4g 發射盒係天台，對住三房15樓樓下既位

不過重未有科學家講其實有冇實際影響

你日日用電腦重唔重幅射